使用Eventbrite或其他先到先得系統的州和地區可能沒有一個簡單的方法來保證第二劑量的預約。 冠狀病毒疫苗混亂擴大到第二劑|Caitlin Owens | 2021年2月2日| 
 全國和其他地區的一些有限數據顯示，菲律賓人受到的打擊比其他群體更嚴重。 菲律賓居民受到了COVID的嚴重打擊，但沒有人知道有多嚴重 
 美國許多州和地區都提供網站和應用程序等在線工具，作為預約接種疫苗的主要方式。 美國老年人試圖接種疫苗的一大障礙是:使用互聯網|麗貝卡·海爾威爾|021年1月27日|Vox 
 這一情況突顯了地方和衛生部門在平衡不斷膨脹的合格疫苗池、同時又沒有足夠的疫苗分發方面所面臨的困難。 珍娜·波特諾伊，瑞秋·查森，麗貝卡·譚，漢娜·納坦森，華盛頓郵報，2021年1月25日 
 在本週開始的1B階段，一些地方已經無法為人們接種疫苗。 由於冠狀病毒病例持續上升，華盛頓特區將於週五恢復室內用餐。朱莉·Zauzmer，麗貝卡·譚，艾琳·考克斯，格雷戈裡·s·施奈德 
 它已經成為一個更多地由品牌和營銷需求驅動的系統，而不是清楚地認識到離散的地方性。 納帕的地震不是唯一撼動葡萄園的事情克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸 
 從世界上最豐富的白堊紀化石產地偷來的化石的黑市交易已經引發了打擊。 阻止價值百萬美元的化石竊賊:非法貿易遭遇貪得無厭的研究世界|Scott Bixby | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 他補充說，作為手段的自由必須受到限制，包括離開任何地方的權利。 大衛讀書俱樂部:不受控制|肯尼斯·西爾伯| 2012年5月12日|每日野獸 
 德里國王在附近的某個地方有一間狩獵小屋，但他從來沒有去過那個地方。 紅年|路易斯·特雷西 
 然而，這很可能會被這個地方承諾提供的豐厚回報所抵消。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 安斯特德教授把它列入了他的清單，但沒有給出具體位置; 博物館裡也沒有標本。 根西島的鳥(1879)|塞西爾·史密斯 
 後來，他來到蘇格蘭，成為那裡一名醫生的助手; 名字Mair，地點Kirkcudbrightshire。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 播種和移植取決於當地的溫度，每個地方都有自己的習俗。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。